以作天撐警大會計算 1425暫時維園有380萬人左右

犬方數字大概80萬

求雷鳴鼎秒殺我

黑警計法有400萬

暫時600萬人

啱啱過左800萬
人數繼續上升中

已1000萬人

今日無70億都唔好收手

昨天
罰你寫 昨天 一百次

1553

2000萬人

有14億

尋日47.6萬人逼喺1.76公頃其實唔難

This shows how to accommodate 476k pro-government protestors in a 1.76-hectare park.

Via WhatsApp

破唔破到616,痴撚線1600天后啲人仲未散到

1557：1483萬6千人

1603：1500萬人

1704
2500萬 犬方數字1000萬

推

616，五點我排緊大龍尾，位置係宜家

香港有幾多人口

1750,糖街St Paul幾條路全塞,條龍keep住長落去

繼續有人來緊

絕對有400萬人